真心問，點解要飲酒飲到咁辛苦

見過一個friend係咁隊，之後係咁哭，又係度大叫又話好辛苦，為乜呢？

你話
茶亦醉人何必酒

飲醉之後可以喊過痛快盡情 無抑壓地發洩曬出嚟
係有機會飲到好辛苦
返到屋企見到張床咪一覺瞓到天光
無事嘅

因為只有醉左先可以做返自己

因為人生...

其實我覺得飲幾杯酒無乜嘢，系覺得自己明知飲唔到都要隊先麻煩，以前係外國見過個女仔飲到個肚漲晒，要急call入院，搞到好麻煩

你可以無抑制，照顧你個個先慘

就係要醉呀嘛on9仔

因為醉左可以忘記啲唔開心既野一陣咁多

系你老母咩

飲酒既辛苦都比唔上...

你醉過未先

因為現實要面對既野仲辛苦，兩者取其輕阿巴打